popo眼罩轉左用紅色 會阻擋藍色同綠光雷射

紅色雷射就 err..errr...errr...擋唔到

用紅射就ok?

suppose係

好少紅色

貓果啲

Push

扮Shooting🤔🤔

上堂用果d

紅色laser無咩攻擊力，可以收埋

老師都用紅色laser教書

玩貓嗰種

痴張紅色玻璃紙？

果啲好弱架炸喎

用齊三原色 佢就要用不透光眼罩先擋到

夠光就有

識唔撚識 勁定廢講功率 顏色分波長 教書得0.5 mw梗係安全 試下10mw

btw fb 有間支那公司 figurebase 出畜聾figure 大家要大力支持

我意思係話普通個種唔好拎出嚟

咁平時啲藍色同綠色laser成功攻擊咗啲咩

屌你power夠intensity夠就得啦

個頭可以摘出嚟